想問一下（元朗列車）。。

警方一向都用無申請非法集會拉人，但今次無拉白衫人，其實係唔係申請左接受左，但我地唔知，我地有冇咩方法知有冇申請？